<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
   <translation id="cpa_title" qtlid="255285">Creación de un nuevo proyecto de Cloud público</translation>
   <translation id="cpa_title_first" qtlid="245662">Activación de la cuenta de Cloud público</translation>

   <translation id="cpa_validationPending" qtlid="245675">Su cuenta de cliente no es elegible para el Cloud público. Usted recibirá una notificación por email cuando pueda acceder a este producto.</translation>

   <translation id="cpa_contract_empty" qtlid="245688">Usted ha aceptado los contratos asociados a este producto.</translation>

   <translation id="cpa_description" qtlid="255298">Nombre del proyecto</translation>
   <translation id="cpa_description_num" qtlid="250069">Proyecto {{num}}</translation>
   <translation id="cpa_description_error_min_char" qtlid="255311">El nombre del proyecto debe contener 3 caracteres como mínimo.</translation>
   <translation id="cpa_description_error_max_char" qtlid="255324">El nombre del proyecto no puede exceder los 255 caracteres.</translation>


   <translation id="cpa_paymentmean" qtlid="140014">Modalidad de pago</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_creditCard" qtlid="275817">Deducir el importe automáticamente de mi tarjeta (Recomendado).</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_creditCard_info" qtlid="275830">Debe disponer de una tarjeta con seguridad 3-D.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_creditCard_info2" qtlid="275843">Recuerde que cada factura se deducirá automáticamente de su crédito cloud, y posteriormente se cobrará de la modalidad de pago que haya establecido por defecto.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty1" qtlid="266651">Modalidad de pago por defecto (Recomendada).</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty2" qtlid="266664">Cada factura se cargará automáticamente a su crédito cloud, y se abonará posteriormente con su tarjeta de crédito o con su cuenta Paypal o SEPA.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty_help_link" qtlid="266677">Registrar una modalidad de pago</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty_help_3dsCreditCard_link" qtlid="275856">Registrar una tarjeta de crédito</translation>

   <translation id="cpa_paymentmean_expl" qtlid="319154">Cada proyecto cloud se factura a principio de mes (consumo por hora o por Gio del mes vencido y tarifa mensual de las instancias del mes entrante). También se emitirá una factura al iniciar las instancias con tarifa mensual.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_expl2" qtlid="266703">Cada factura se cargará automáticamente a la modalidad de pago que usted haya establecido por defecto (después de las deducciones de su crédito eventual, códigos promocionales y cuanta preparada de OVH).</translation>


   <translation id="cpa_and_or" qtlid="245727">y/o</translation>
   <translation id="cpa_voucher" qtlid="266716">Código promocional (opcional)</translation>

   <translation id="catalog_version" qtlid="377467">Catálogo</translation>
   <translation id="catalog_version_intro" qtlid="377558">El <strong>catálogo de productos de OVH</strong> ya está actualizado. ¡Aproveche la nueva oferta desde ahora! El antiguo catálogo seguirá disponible por tiempo limitado, pero debe tener en cuenta que no es posible combinar los dos catálogos en un mismo proyecto.</translation>
   <translation id="use_new_catalog_label" qtlid="377506">Nuevo catálogo de productos</translation>
   <translation id="use_new_catalog_descr" qtlid="377519">Nuevas instancias: B2 (uso general), C2 (CPU), R2 (RAM), S1 (Sandbox)</translation>
   <translation id="use_old_catalog_label" qtlid="377532">Antiguo catálogo de productos</translation>
   <translation id="use_old_catalog_descr" qtlid="377545">Atención: Usted no podrá añadir a su proyecto instancias del nuevo catálogo si utiliza el antiguo catálogo de productos. Antiguas instancias: EG (uso general), HG (CPU), SP (RAM), VPS-SSD (Sandbox).</translation>

   <translation id="cpa_create_project" qtlid="255337">Crear el proyecto</translation>
   <translation id="cpa_create_project_first" qtlid="245753">Activar mi cuenta Cloud</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited" qtlid="245766">Activar en modo limitado</translation>
   <translation id="cpa_create_project_with_order1" qtlid="266729">Activar el proyecto mediante la compra de créditos.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_with_order2" qtlid="295764">Abone un primer pago de {{price}} de crédito cloud para este proyecto. Ignore esta etapa si ya dispone de una cuenta (DLP, incubadora o concurso). A continuación, cada factura se cargará automáticamente al crédito cloud destinado a este proyecto, después a sus cuentas y, por último, a su cuenta de prepago OVH (bajo la obligación de abonar inmediatamente la posible deuda mediante cualquier forma de pago).<br/>El crédito cloud no es transferible, reembolsable, ni tiene valor monetario. El crédito no utilizado durante 13 meses, se perderá.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_with_order3" qtlid="363167">Si usted participa en el programa DLP, no tiene que llenar este campo. La cuenta DLP se utilizará directamente antes que cualquier otra forma de pago.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited_help1" qtlid="372141">Usted dispone actualmente de un servicio activo entre las gamas de VPS, servidores dedicados o Private Cloud.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited_help2" qtlid="245792">Usted puede activar una cuenta limitada (una instancia, un procesador virtual...) sin necesidad de indicar la modalidad de pago inmediatamente.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited_help3" qtlid="245805">La activación de una modalidad de pago eliminará el límite.</translation>

   <translation id="cpa_success" qtlid="295777">El proyecto se está creando. Por favor, abone el importe de la <a href="{{url}}" target="blank">orden de pedido</a> para poder utilizarlo.</translation>

   <translation id="cpa_error" qtlid="144721">Se ha producido un error. Por favor, vuelva a intentarlo más tarde.</translation>
   <translation id="cpa_error_invalid_paymentmean" qtlid="245818">Debe indicar una modalidad de pago válida (activa).</translation>
   <translation id="cpa_error_invalid_voucher" qtlid="255350">Cupón no válido (erróneo o vencido).</translation>
   <translation id="cpa_error_contracts_tosign" qtlid="245844">Hay uno o más contratos pendientes de validación.</translation>
   <translation id="cpa_error_over_quota" qtlid="295790">Usted ha alcanzado el número máximo de proyectos cloud. Por favor, <a href="#/support?state=new" target="_blank">contacte con el soporte</a> para desbloquear el límite.</translation>
</translations>
