<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
   <translation id="cpa_title" qtlid="255285">Vytvořit nový Public Cloud projekt</translation>
   <translation id="cpa_title_first" qtlid="245662">Aktivace Public Cloud projektu</translation>

   <translation id="cpa_validationPending" qtlid="245675">Váš zákaznický účet není způsobilý pro službu Public Cloud. Jakmile si budete tento produkt moci objednat, budeme Vás informovat e-mailem.</translation>

   <translation id="cpa_contract_empty" qtlid="245688">Akceptovali jste veškerá smluvní ujednání týkající se tohoto produktu.</translation>

   <translation id="cpa_description" qtlid="255298">Název projektu</translation>
   <translation id="cpa_description_num" qtlid="250069">Projekt {{num}}</translation>
   <translation id="cpa_description_error_min_char" qtlid="255311">Název Vašeho projektu musí obsahovat minimálně 3 znaky.</translation>
   <translation id="cpa_description_error_max_char" qtlid="255324">Název Vašeho projektu nesmí obsahovat více než 255 znaků.</translation>


   <translation id="cpa_paymentmean" qtlid="140014">Platební metoda</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_creditCard" qtlid="275817">Automatický debit z mé platební karty (doporučeno).</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_creditCard_info" qtlid="275830">Vaše karta musí být vybavena technologií 3-D Secure.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_creditCard_info2" qtlid="275843">Připomínka: faktury budou automaticky strženy z Vašeho cloudového kreditu a poté uhrazeny pomocí výchozí platební metody.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty1" qtlid="266651">Výchozí platební metoda (doporučeno).</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty2" qtlid="266664">Každá faktura je automaticky strhávána z Vašeho cloudového kreditu, který posléze vyrovnáte kreditní nebo debetní kartou, PayPalem či pomocí SEPA platby.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty_help_link" qtlid="266677">Uložení platební metody</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_empty_help_3dsCreditCard_link" qtlid="275856">Přidat platební kartu</translation>

   <translation id="cpa_paymentmean_expl" qtlid="319154">Každý cloudový projekt se fakturuje na začátku měsíce (hodinová sazba nebo GB za minulý měsíc + měsíční paušály na další (aktuální) měsíc). Poměrná faktura bude také vystavena v případě, že spustíte instance s měsíční fakturací.</translation>
   <translation id="cpa_paymentmean_expl2" qtlid="266703">Každá faktura bude automaticky odečtena z výchozí platební metody (po odpočtu Vašich případných slev, voucherů a předplaceného účtu OVH).</translation>


   <translation id="cpa_and_or" qtlid="245727">a/nebo</translation>
   <translation id="cpa_voucher" qtlid="266716">Voucher (nepovinný)</translation>

   <translation id="catalog_version" qtlid="377467">Výběr katalogu</translation>
   <translation id="catalog_version_intro" qtlid="377558"><strong>Katalog produktů společnosti OVH byl aktualizován</strong> - objednejte si naše nové produkty ještě dnes! Předchozí nabídka zůstává ještě po jistý čas dostupná. Mějte však na paměti, že produkty z odlišných nabídek nemohou být použity v rámci jednoho projektu.</translation>
   <translation id="use_new_catalog_label" qtlid="377506">Aktuální katalog produktů</translation>
   <translation id="use_new_catalog_descr" qtlid="377519">Nové instance: B2 (General purpose), C2 (CPU), R2 (RAM), S1 (Sandbox)</translation>
   <translation id="use_old_catalog_label" qtlid="377532">Předchozí katalog produktů</translation>
   <translation id="use_old_catalog_descr" qtlid="377545">Upozornění: projekty využívající produkty z předcházejícího katalogu nemohou být rozšířeny o instance z aktuální nabídky. Ne-aktuální instance: EG (General usage), HG (CPU), SP (RAM), VPS-SSD (Sandbox)&#13;
</translation>

   <translation id="cpa_create_project" qtlid="255337">Vytvořit projekt</translation>
   <translation id="cpa_create_project_first" qtlid="245753">Aktivovat můj účet Cloud</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited" qtlid="245766">Aktivovat omezený účet</translation>
   <translation id="cpa_create_project_with_order1" qtlid="266729">Aktivovat projekt nákupem kreditu.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_with_order2" qtlid="295764">Uhraďte úvodní fakturu na {{price}} cloudového creditu pro tento projekt. Tento krok lze přeskočit pokud máte účet jako inkubátor, v rámci soutěže nebo DLP. Každý účet bude odečten z cloudového kreditu, alokovaného pro tento projekt. Pokud kredit nevystačí, budou prostředky strženy z Vašich účtů a nakonec z předplaceného účtu (je Vaší povinností uhradit veškeré dlužné částky bez prodlení a jakoukoliv platební metodou).<br/>Cloudový kredit je nepřenosný a nedá se refundovat. Kredit nemá žádnou peněžní hodnotu a pokud nebude využit během 13 měsíců, propadne bez náhrady.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_with_order3" qtlid="363167">Pokud jste členem programu DLP, můžete toto pole ponechat prázdné. Váš DLP účet bude upřednostněn před ostatními platebními metodami.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited_help1" qtlid="372141">V současné době již využíváte některou ze služeb VPS, Dedicated Server či Private Cloud.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited_help2" qtlid="245792">Můžete si aktivovat omezený účet (1 instance, 1 vCPU) bez okamžitého zadání platební metody.</translation>
   <translation id="cpa_create_project_limited_help3" qtlid="245805">Tato restrikce bude odebrána jakmile přidáte aktivní platební metodu.</translation>

   <translation id="cpa_success" qtlid="295777">Projekt se vytváří. Uhraďte prosím <a href="{{url}}" target="blank">tuto objednávku</a>, abyste mohli začít projekt používat.</translation>

   <translation id="cpa_error" qtlid="144721">Došlo k chybě, zkuste to prosím později.</translation>
   <translation id="cpa_error_invalid_paymentmean" qtlid="245818">Musíte zadat platnou aktivní platební metodu.</translation>
   <translation id="cpa_error_invalid_voucher" qtlid="255350">Kupón není platný. Buďto jste ho zadali špatně, nebo jeho platnost vypršela.</translation>
   <translation id="cpa_error_contracts_tosign" qtlid="245844">Musíte schválit jednu či více smluv.</translation>
   <translation id="cpa_error_over_quota" qtlid="295790">Dosáhli jste maximálního počtu cloudových projektů. <a href="#/support?state=new" target="_blank">Kontaktujte podporu</a> pro odblokování limitu.</translation>
</translations>
